You shoot me down but I wont fall, I am titanium

巴打識貨

聽到肥絲跑緊過黎

d豬閪應該訓左